【8.16撳錢圍爐區】巴絲曬錢圖及各區atm停擺情況(+樓主致香港人家書)

歷時兩個月的反送中運動，使港共暴政完完全全暴露於市民眼中，警暴、官商鄉黑合作等令人髮指的行為已經使香港市民對政府完全失去信心，更有消息指中共已經竊取香港的外匯儲備，匯豐高層於中國平安成為大股東後相繼離職，可見中共之惡手已伸延至香港銀行體系，使港人對其信心大降。

觀乎近日中國軍隊於深圳邊境集結，香港市民有理由相信中共可能會以軍隊對港進行鎮壓，屆時人人惶恐、外資撤離。另外，港元一年期權於昨晚已跌穿7.85，證明市場預期港元1年內將會與美元脫鈎，聯繫匯款崩潰，港元勢成廢紙，若要自保，必先將大部份資產轉換成美元或其他可靠外幣，才能保值。

另外，今早再有消息傳出中共望將香港變成直轄市，取消一國兩制，取消港元在港的合法地位，以人民幣進行交易，企圖盡數竊取港人的外匯儲備，升斗市民若要防範魔鬼暴政帶來的資產損失，只能在此時將港元轉換成外匯，手持現鈔，才是真財富，屆時樓價大跌，磚頭亦不保值。

經本人一晚的收集，加上【傾閪咩？】巴打的貼文() ，已有超過二百位市民率先將存款提出，港元等值以億計，部分人已開始兌換外幣，本人在此呼籲市民，若要保值，必先提現、兌美金或其他可靠外幣，香港市民的財產不能被共產黨蠶食。市民應以現鈔表態，透過減少銀行現金流，堅決反對中共在港的一切所作所為，並對暴政表示強烈譴責，防止手上資產成為垃圾。

8.16撳錢換美金

各區ATM停止港元/美金提款服務：

以下為整合前原圖及更多ATM停擺圖：

文宣圖：

樓主致香港人的一封家書：

在收集圖片時看到這一張相片，我感到無比心痛，在歷時兩個月的反送中運動當中，我們失去了6個家人的性命，讓年輕人付出未來、流了無數的血，居民因催淚毒氣流了無數的淚，警察失去了人性，香港所有人都是輸家。

我認為，一個人的價值不在於他擁有多少，而在於他肯付出多少，當年輕人為了香港的未來付出所有，卻只換來暴政的打壓，這正是我感到心痛的原因。

作為一個有血性、良知的人，我們要讓港共官員、中共高官知道，香港當家的應是香港人，香港銀行體系的根基是市民，而不是毫無道德意識的高官和中國商人。

8.16撳錢、換美金，願香港變得更好，五大訴求，缺一不可，共勉之。

一名have no stake in society的市民上

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

整得好辛苦，希望有人睇

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

推

Push

撳錢撳錢撳錢

攞錢同入銀行排隊一樣咁緊要！排隊！影相！

推爆佢啊屌

推啊！
我要美金去旅行！

612 721 805 811

816
818

推啊屌

㩒錢救港
你我有責

我要攬炒啊

聽日銀行見大家！記得去tg比圖啊

齊齊將美金蒸發 （其實係自己袋袋保值保平安）

Push 721 811

放工換唔到美金啦屌

817做都可以啊

找換店吧

啱呀，我大把錢換呀！

推啊

襟錢換美金果度搞一搞，香港銀行同業拆息由琴日0.4 急升到今日1.2，聽朝應該再上多一浸，證明銀行真係好唔夠錢😰

係咪直接銀行換就得？
冇外匯戶口 得儲蓄

坑幫推

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

銀行換要預約兩個工作天，找換店啦

岩岩先post左
無我份

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

正

一陣幫你擺入google drive
不斷有巴絲出圖，我點都要SET個deadline出post，太夜推唔起

傻豬黎
講下笑
加油

有冇巴打推薦比較好價嘅找換店

錢已撳

Sorry 我偷左部
聽日再㩒

推爆佢

大家可以了解下背後既原理

對唔住
停止運作好似太長

買撈買實體金好無?

小小心意

唔推冇天理

聽日撳錢！

我要走資
我要Cash out

PUSH!!

天水圍真係好撚防武

齊齊撳錢

聽日再禁

天耀三部都無得禁

i have no stake in Hong Kong

唔好搞禁現金
殺傷力太細
要搞就禁外幣、換外幣、買黃金、沽人仔、開外幣戶口
陳浩天係鬼

走左三間銀行
美金限櫃台1500ATM2500
明日繼續
盡力了

希望來緊可以去旅行用

兄弟爬山

懇求各位用少少時間撳美金、拎美金出嚟

屌，你地個個都咁有錢，我呢d窮學生換唔到幾多

好好笑

撳撳撳

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

今日都換左美金

聽日收工先得閒㩒
會唔會已經支爆左

和理非成功例子！

８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

仲記唔記得當日69咁成功係因為連登仔踏出第一步出去社區宣傳

等睇聽日拆息再升高

聽日再襟

push!!!!

8.16 揸現金，不消費

天水圍有好多都收左皮
btw有冇天水圍巴絲聽日集中攻同一部

816 818

想問下Apple store可唔可以用美金？諗住㩒完錢去換新iphone

支持！

個個都側偷步

小小意思，聽日繼續努力

唔知聽日會升成點

偷步撳住少少
聽日繼續

撳撳撳

辛苦手足你！